行街紙非洲男打死老婆

土瓜灣發生命案！一名持行街紙的非洲男子傍晚到黃大仙警署報案，指自己今晨與妻子在土瓜灣鵬程街的寓所發生爭執，二人曾經大打出手，之後雙方返回睡房休息。至黃昏，男子睡醒時，發現妻子昏迷在床上，沒有呼吸及脈搏，於是奪門離開，並搭車到警署報案。警員接報到場召消防到場破門入內，證實女子已告死亡，正調查事件原因及經過。

據悉，死者40歲菲律賓女子，之前曾在香港擔任家傭，與被捕非洲男同住上址一單位。

土瓜灣鵬程街一單位發生謀殺案，九龍城刑事總督察呂思灝交代案情指出，昨晚一名37歲岡比亞男子到黃大仙警署報案，聲稱殺了自己妻子。警員接報到上址劏房單位，破門入內發現一名40歲菲律賓女子倒臥床上，頭部有多處傷痕，相信已死去12至20小時。岡比亞男子涉嫌謀殺被捕。

大快人心

@老衲-

其實呢啲人點解可以黎到香港？

張超雄議員

打到條街都有血

鏡頭黎

左膠雄係入境處處長?

無條懵撚製造壓力, 洗撚放咁多人入黎咩.
屌佢引入生番打壓本土香港男人 (你見好多呢 D 雜種點打香港人)
條仆街死十世都唔會叫輕. 香港人住都無得好住你老母重要養外人.

我係telegram group都見一班疑似撈社工的食屎狗屌香港人蝦南亞人

根本香港最大問題係只要加5千人工就大把人搶住賣港